中銀香港：將推ATM無卡提款

中銀香港（2388）營運總監鍾向群透露，該行將會推出指靜脈無卡提款，未來亦會有團隊進駐科學園，打造中銀香港的研發中心。

鍾向群今早出席《明報》舉辦的「香港再定位」論壇時透露，中銀香港早前推出指靜脈身分認證技術，即將覆蓋全部櫃員機，未來亦會透過此技術，推出無卡提款服務。

他又提到，中銀香港會循5個方向加大投入，首先是包括該行自身的金融科技研發，過去兩年該行除推出的指靜脈服務，亦推出區塊鏈估值平台，又配合轉數快革新手機銀行平台，未來會對金融科技加大研發投入，並與同業協作。

第二是虛擬銀行的投入，上周該行與京東數科和怡和集團的合資公司取得金管局的虛擬銀行牌照，他期待三方可發揮在行業中的優勢，推出結合銀行業、互聯網和零售業的綜合服務。

第三是加強與創科業界的合作，他透露將有隊伍進駐科學園，參與創科項目的研究、與業界共同協定一些行業標準及參與人才培育。

第四是加強對科技企業的投融資支持，讓初創企業利用好香港的融資平台。而第五點，是做好便利民生的措施，例如早前該行已推出BoC Pay和跨境開戶服務。

冇錢提款得唔得

連登仔愈反爆得愈勁

又要中資帶頭？

無知真係恐怖

要睇佢方唔方便
外國用過 要打好多嘢先拎到錢
用卡仲快

電話壞左就bye bye

但越方便相對越唔安全

攞左你地咁多資料 都差唔多要做

渣打已經有

佢要打嘅嘢只係密碼、出生日期、身份證
基本上複製到我指靜脈 又知我密碼嘅
一定查到我出生日期、身份證
唔覺安全咗

我比較老土
用番有卡算

我都係比較老土
用緊56k 上網

同意
但係中銀就專做呢樣野
成日出埋d野都係好撚方便,但危險到仆街

支銀大把月供垃圾連登仔最愛

請問閣下首抽係咩

有d 怕打指紋舊野污糟

已CUT 垃圾中銀

未用過中銀機
咁外國遊客要提款用咩？

支銀 带頭推高香港樓價 估價特意比其他銀行高 心照不宣

雖則有車有樓但月月清

打左十幾年工

旅行都未去過

渣打真係出左一段時間了

垃圾東亞出左好耐添

係呀 信用卡1蚊1分 正

用返提款卡囉

渣打己經有啦

台灣一早有

咁宜家無卡提款
即係部機都仲有入卡口？

係............
多個選擇只係
你當好似入錢機咁,無卡都入得錢

掉左部車佢，年年都可以去旅行

得呀
當你借現金咋嘛

但東亞個app真係好廢，乜都要網上銀行set左範本先，browser登入都迫我轉mobile版，又係乜撚都冇

渣打用緊, 好方便, 又安全, 唔使帶卡

真係好方便唔洗帶卡出街而加

愚人節快樂

屌你老尾啲女人打街機咁快撚得幾多

支那狗

其實有幾間好似都出左

原來係指靜脈 以為指模

之前去左總行搞佢個指模登入提款卡果個野
登記完到今日試過十九幾次冇一之認到
同埋每次認都認好耐 (最後都失敗)
用密碼好過

會唔會仲麻煩？無知一問，某啲女人或者老人家有卡都已經慢到咁，轉咗會唔會仲慢...

香港係金融服務方面其實真係幾保守 係外國 用app 過數 同cardless withdraw 普及好耐了 2019香港先至準備推出

Cardless Cash外國一早有

ON9到無人有

笑能死221215